記招開完要即散

唔係你地只會步14年果陣後塵 大家橋住手瞓喺地下俾人拉一樣咁戇鳩

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場
議員請保護留守義士
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費
各界馬上合作
香港人加油！

BE ＷＡＴＥＲ！
今晚如果清場，一定係前所未有嘅暴力，
要留要走都要一齊行動

即刻開記者會，讀訴求／宣言，跟住集體散水

要睇人數
而家人少
建議開完記者會就散
不過散唔散睇現場

散水呀on99

如果而家仲叫人留嗰啲唔係冇腦就係鬼

（代為傳達訊息）

醫護團隊已經準備好！！！

如果大家唔想去公家醫院，想搵私家clinic幫手，
請tg聯絡 @angelhelp
佢地有骨科 、眼科醫生，都有心理醫生。
暫時有基金，請大家緊急時侯唔好緊張錢，去咗搵醫生治療先！！！

推俾前線睇到！！！

係大家盡快行動
be water

FAKE嫁

係立會入面既快d走 咪撚等話咩12點先散 而家就要走

Be水呀

一定有人想死留
佢地會累死外面個幾千人

FAKE

快d走 唔好再等

你人多都守唔到架， 香港 係屬於你地，求你地，全散呀，唔值坐十年，！ 打游擊架 ，不被捕

帶走想死守既人 急求